De derde en vierde stonden naast hem in het water, een misschien twee honderd meter van mij, de andere richting Laleham.
De generatoren van de Hittestralen zwaaiden hoog en de sissende stralen sloegen op deze manier neer en dat.
De lucht was vol geluid, een oorverdovend en verwarrend conflict van geluiden - het knettergek van de marsmannetjes, het vallen van de val huizen, het bonzen van bomen, hekken, loodsen die in vlammen vlammen, en de knetteren en brullen van vuur.
Dichte zwarte rook sprong naar toe vermengen zich met de stoom van de rivier en toen de Hitteradi ging naar en weer over Weybridge werd de impact gemarkeerd door flitsen van gloeilampen wit, dat gaf meteen plaats aan een rokerige dans van lugubere vlammen.
Het dichterbij huizen stonden nog intact, wachtend op hun lot, schimmig, vaag en bleek in de stoom, met het vuur achter hen heen en weer.
